好心你啲揸康打accord既

特別係揸住架牛肺CL7/9嗰啲呀 架車又重又慢又唔夠馬仔就唔好喺快速學人推車啦 走去推架RS4之後執星星肉酸到呢

大部份車去推rs4都要食星啦

都唔知咩心態 明知唔係嗰皮都仲要死推難推

可能唔知rs4係乜 無腦mk仔

肉9酸

揸雅各都唔會走去推RS4啦大佬
唔追啊大佬 條友係咪傻撚咗

似啦，以為a4

對唔住囉

架accord聲就大呀 屌佢老母原來冇貨賣 人地架RS4一腳油就

唔岩聽既說話

無片？

你聽唔聽

我最鐘意就係dup 柒呢d撚樣
係後鏡睇住佢地個人向前衝 d野跌曬落地，好撚正
推呀拿

見到啲四出喉真係笑到仆街

渣得果班通常係車房仔/落地盤果班
朝早見到渣紅章大皮H車過海就想笑

利伸: H車

樓主小心一陣d 錢七響喉狗mk 仔入黎咬你

對唔住囉
下次唔推

利申：無車

響喉=錢七？on9仔

On9 rs4咪又係響喉
乜又係你啊？又要扮清高又要狗眼看人低

片片片

Rs4都好過無料扮四條accord

S4都未必推到

我都唔明人地日本揸一樣所謂mk車明明揸得好正常又好禮貌，香港啲人就揸到死推爛推，打燈又唔cut線

*又唔打燈就咁cut線

係有班柒頭皮呀 揸住部舊款H街車就覺得自己嗰架著左踢真係可以追啲四五百匹既車 人地唔踩咋傻仔

去左日本成星期，見到日本人咁揸車有禮貌到連我自己都有啲慚愧 ，不過如果有禮貌到佢地嘅程度我怕連出個路口都出唔到 ，唯有返到香港盡量揸得有禮貌啲

推人係因為人地阻住人, 咁推走左人咪啱晒, 有咩唔好?

屌你老尾 啲撚樣改撚到條喉又嘈又震 好似痾爛屎咁 晚晚係啲住宅區到死踩爛踩 嘈撚住人訓教

好心幾皮野爛鐵慳返啲錢驗車好過啦

岩呀,改到部車鬼五馬六
又碳頭蓋又貼哂貼紙又響喉

成班公屋仔兜一個圈就番屋村停車場
睇死聽日要捱麵包頂油錢

班撚樣撚有錢泊停車場咩
泊去啲山卡啦小路避牛肉乾咋

香港人揸車好怪
下下超速又鐘意衝燈
班馬線唔讓行人
轉灣cut線唔打燈，打左燈唔cut線
輸車位如輸身家
有咩事d人一係公審你一係2蚊你

著tec 之後好快 好快死

遇過一次
條傻西上highway無啦啦停低 我望倒後鏡以為佢壞車
跟住佢就爆tec過我
正傻西

十鳩廿年前產物
求其搵部1400cc turbo 都放佢星星

Agger
2000cc 得嗰2百匹仲要成1400kg
Jazz都快過佢

試過一次
屌你推我做乜9當時揸緊6208cc踩一腳就唔見左

又試過markx又係咁

揸架markx條友以為自己揸458

Audi 旅行車？

揸咩車都好，平時唔推人，但係俾快線撚頂住話知你幾多cc幾多匹就推鳩硬你

Agger

無錯

唔係快線撚

但我又唔驚比人推

夠疆就推埋黎囉

根本推人都係mk行為

最鐘意快線慢碌比人推就派星

係公屋兜個圈就以為自己係賽車場
以為自己好撚型

琴晚吐公快線正常速度爬架euro r頭
一過左佢頭無啦啦起油
都唔知做乜鳩

你嗰架係咪可以一腳油就俾星佢執

st應該比euro r 放翻轉頭

Focus st都係？

euro r 有改裝其實唔慢，不過d人亂改+推d 300匹以上既車就人唔笑

垃圾

求片

lm

冇片呀

咩Jazz咁勁 推得郁雅各呀? 2000cc 200匹na車 有幾多部做到?

咁講大把MK5 gti都係咁

2.0嘅A4都推唔到啦

之前揸mark x個陣試過俾部cl7/9推
屌你老母
佢真係有頭威冇尾彩得把死人聲
俾你一腳油過完我轉個頭就俾我追返上黎

Mark x同accord咪又係一鳩樣 不過通常mark x都係俾啲新牌仔揸到炒順便兜埋去黃泉路

D新仔渣部尾6 亂比油
有一排一個星期4單 仲有單係cup4

mark x笑人cl7/9

換架神車 335i 先出黎行啦

mark x仲慢過euro r

快線L先係抵笑

CLA 250完屌你地上面果班
又有女溝又有收視

好多都用黎尻咁飛
到我拎架車去劏場買料個陣仲見到成堆死車爛車係到
跟手整多一兩次就將架車賣咗俾個p牌

是但啦架尻車都賣咗俾個p牌

啲markx都係咁

cl7r都踩唔贏markx?

人地無踩當自己贏 mark x比cl7r撚狗

RS3完屌D CLA 250 120i啦
又有女溝又有收視

mark x 笑cl7r 已經好好笑
仲要架mark x 放到架cl7星